我錯了 返黎啦好不好

我比人飛了
女朋友比人搶左了
佢送我一頂綠帽
點解會咁
係唔係我做錯咩

唔要都吧

罷